點解香港咁靚但咁多人想破壞佢

唔知擺咩台好 先擺創意台

今日搭搭下車望出窗外
突然覺得香港好靚
但總係有啲人不斷破壞香港
唔係只講政治上嘅破壞
仲有啲人毫無公民意識
打尖 貪小便宜 隨地吐痰 唔識尊重人etc
一啲咁小嘅事都做唔好
點解仲要繼續留係呢個地方
每一個嚟香港嘅人都係想榨乾呢到嘅一切
然後轉身離開

諗到咁就會好感概
一啲小事都做唔好 仲講咩做大事啊

其實我覺得講照香港同日本都差唔多
分別只係毒霧

景

嘩 你終於醒啦！

咁我覺得每個地方總有啲咁嘅人 出面其他國家都係咁啦
無邊到係完美

多謝一大班冇教養嘅廢中/老/新移民/00後支那種

仲有蝻

班仆街唔認為自己破壞。

例如廢老，明明前面有垃圾桶，硬係要拋垃圾入花槽……

因為總有d賤種係自私

維港夜景世界第一，去過日本同歐洲啲所謂夜景，真係把撚
只可惜比支那狗破壞晒成個地方

反環保撚準備衝入黎咬人